(急)有冇人知油麻地拉咗68個單野去咗邊間狗屋?

如題，好似有fd喺到

推！！！

推

push

Push